屌 有d迷惘

有3322 但唔夠分入u 個人無咩特別興趣 依家想揾份前景好d穩定d同幫到移民嘅工 要讀
建造業議會嘅hd工料測量好定
ive嘅hd電機工程好

push 下

push

每一科你用心讀，都可以駁返上degree
睇你對邊科有興趣，我第一屆DSE既老餅同你分享下身邊朋友既經歷。

有個讀IVE 工程2年後上返U 。

另一個IVE電機畢業就出黎做野，做做下有經驗再報返U讀。

所以唔洗擔心無出路，揀岩讀乜之後努力讀先係重點，之後你回想過去會發現DSE只係過眼雲煙

就係唔知咩啱自己

果個岀黎做野再報翻u嘅佢gpa點

你預UGC at least 3.6 up啦
Top up 都at least 3.3-3.5
又無想像中咁難拎，不過有付出就有回報。
唔好浪費時間